[求指教]老母想學日文

話說老母想用財政預算案嗰兩皮野學日文
時間早上至下午 因為夜晚要煮飯
零日文基礎
想問下咁多位巴絲 有無邊間日本語學校嘅課程係啱佢讀 ？

不時有哩啲post
你search下參考下

第一日語，平靚正
讀到N2都只係要二萬三左右

sorry‼ 無下次

正，聽日打去問下

weekday好似得夜晚堂
weekend先有全日堂

唔緊要
我係諗住你search舊po會快過哩到等人答

Pasona有啲weekday下晝班
聽先生講都好多主婦學